屌奶星，學是學非影湯洛雯個角色正到

痴撚線

吹麵團嗰陣佢隻手好似玩緊春袋咁

唔著襪就世界和平了

純情白襪仔

係